點解會有人屌何韻詩？呢啲就真係割蓆喇屌你老母！

何韻詩盡心盡力 啲人好意思鬧佢？
佢講既野有咩問題？全部係事實。trump的確係一個生意佬，著重美國自身利益，旨意佢死撚得啦
Hocc既意思好清楚，係唔好諗住靠特朗普本人打救香港，而佢去聯合國請願係想國際關注，有國家勢力出聲幫手，有咩衝突？

你班撚樣冇撚野呀？說好的不割蓆？

又分化 屌佢老母喇

最想何死係中共

5毛露底

係佢自己割trump先喎
不過都唔應該割hocc

文化監暴，不了

哈，又轉呔。
只能講佢係一個不擇手段嘅生意佬，而咁啱佢地嘅拉鋸對我地多少有利，that’s it。

向佢本人求救？不了。
毫無道德嘅人，隨時賣咗我地都唔知咩事。

完全正確wor
唔明facebook啲人屌咩

公眾人物有咩好割唔割

佢講得啱啊，互相利用啫
唔係有傻仔all in侵啊？

北歐心科學 d post 要小心 有伏

咁浸浸嘅口齒往績如何，大家都有目共睹。

駁左先再講

侵侵有多重人格分裂症大家都係互相利用啫

不嬲都話左侵侵把口唔信得 係要睇佢做乜
仲有而家美國主要條戰線係美國個條香港關係法 唔靠侵侵有咩問題?

其實我都覺得何韻詩去到呢個地步公開咁講呀侵侵有少少肉酸
BTW唔割

*國會個條

岩呀，都係互相利用,all in 咁蠢

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

割乜撚..HOCC講事實, 人地係生意佬, 實係彈出彈入架啦,
TRUMP有出下聲已經係BONUS, 佢唔係事必要出手幫香港

何韻詩根據侵侵呢幾日隨風擺柳既態度得出咁既結論有咩問題？佢既意思係搭順風車可以，但唔好旨意靠佢來贏場仗，咁都收唔到⋯

Push

佢需要再進化多少少

一向侵侵都係信唔過果類
只要有關佢家族生意 自身利益
一定跪 推成個香港去死都得
留意下國際時事先再講hocc咁講岩唔岩啦

咪係
又叫人幫又鬧人
家陣邊個莊邊個閒
你話知自己內心點諗
起碼表面工夫做足啲啦

係人都知有著數侵先會出手
點可能依賴侵

屌你啦 要hocc有撚用 要trump先幫到手

唔係怪責佢，大家都知互相利用不過唔駛講咁白

冷淡處理

1.唔好睇北歐心科學，熱狗衛星page
2.HOCC比人屌係抵死，佢以前都成日轉軚屌勇武手足，但我認同依個時候唔好屌佢住

收皮啦 點止少少 叫人幫 宜家又屌鳩人 吊高黎賣

靜啦 2個都衰on9衰太愛香港
打和啦super

啲盲毛又喺度搞分化

HOCC既諗法同我一樣 做好自己 唔好等trump救

屌你分化撚幾時先肯收皮

不推文回覆

佢有佢up
唔表示我要跟你轉呔架喎

完

trump打救香港？
唔好講笑啦
佢打救番自己美國都未搞得掂啦
當香港condom咋

偏偏咁多香港人對佢抱有期望
所以hocc先出黎講幾句

我哋要美國支持？
我就真係講唔出，人地美國聽到都笑鳩你咋
佢可以支持，但我認同香港人無須為此折腰求人
唔好對啲冇誠信嘅人有期望啦

借位

816全城㩒美金！唔係㩒港紙

屌你老味係㩒美金！唔係㩒港紙！㩒美金！唔係㩒港紙

【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

屌唔算割蓆嘅，互相提點吓啫
互相進化

on9
就算trump生意人
要你出post咁講佢?

你講黎有邊忽有意思?
如果佢個post叫人唔好allin
最終都係要靠香港人先成功
咁個問題無咁大

哇屌割人地trump?
之後呢? 所以呢?
一句講應該點做都無

呢d純割嘅文連分析都算唔上

最少北歐篇文有叫人繼續去叫trump幫手
做多一步有乜唔好?

老實我睇到北歐篇文時有d嚇一嚇
點解要hoc都割
但睇埋hoc篇野仲驚
為乜?

佢屌侵做乜先

割就唔割架啦，但係on9屌要照屌

不割席

呢個post要推，隔離都要
「要消滅一個文化首先要消滅佢嘅語言」反對刪去中文科卷三聆聽卷四說話

冇可能靜靜雞通過
電郵：taskforce_cur@edb.gov.hk
唔係好難快d send email
唔洗你出黎啦已經

佢先係最識轉呔

所以我既意思都好清楚
唔好諗住靠泛民打救香港

[緊急分析]法！不！責！眾！

私怨撚
追擊左hocc 好耐

Trump喺香港問題上確實唔可靠

hocc梗係唔割啦
每個人都有自己意見
人地有咩意見唔係要你一定要跟
各自努力呀

人地都冇話阻止你

邊個有份落場我就信邊個
支持HOCC

不能同意更多

Hocc真係cls 明明佢自己都係去聯合國演說 叫外國關注同幫手 依家到trump出聲喇 就屌翻trump生意佬 不了

政治都係計算
唔好太天真
可利用都要利用
唔需要特登幫自己預設立場

搞基係原罪

人地講事實
叫你唔好靠哂人有咩問題
如果大家可以互相利用咪照去

有著數照收
收完先算

5毛又露底 可以block?

港豬真好氹

佢真係柒下柒下

連登不如叫泛民登算喇

企番好個陣
唔好走散

好多負皮，文化監暴都有打手

評論下人地無必要幫香港係正路呀 成班5毛扮咩割呀

sorry
不割

本人啊識唔識字大大個國會有pelosi有rubio

不割

幅圖明顯分化post
完

佢講事實， 係班和理非先會fall in

Agger

呀哥，佢上個月去UN講香港問題尋求外國正視同支援，好啦而家終於有外國出聲幫拖仲要係唯一可以壓住支那既美國，特朗普呀

呀我hi你個auntie HOCC依條hihi竟然依個時候出黎話佢唔可信？咁你去UN為乜？當初G20搞登報特登去大坂遊行為乜？

接唔接受Trump
對大方向影響係未知數，大眾意見不一
冇必要號召割席

要割既係明顯拖累步伐、逆大家意見既舉動

大家唔好忘記捉鬼驗鬼浪費左好多時間精力

上次呢個page先屌完612o道基金帳目不清

on9咁侵侵係信唔過

何義士都反真係反智到爆枉為人

從來想喺生意人手上得到啲野
求佢係無用
係要同佢傾生意

文化監暴？不了

人地關注你又話不了想點

條友閱讀理解0分
擺明寸緊侵侵，唔係叫佢唔幫香港啦

連登都大量分化撚浸入啦！總之大家醒水

停止分化

而家唔係割HOCC, 係屌醒佢
佢真係死都唔認自己講錯果陣？割！

唔屌都唔公開

有成5000萬批得雞屎咁多

佢個腦諗咩真係好難捉摸

話人無道德先要攞證據出嚟，人哋侵侵話哂都係民選出嚟㗎，你咁講即係話投票俾佢嘅人都係冇道德。

係
只為正正常常
點知近排露晒底

呢個page 已經唔係第一次分化
好怪！

以為大家學精咗重玩緊分化

分化撚

btw hocc 分化trump同香港人

講事實啫，唔洗割既。

呢個page條友諗野好偏激
係果種懶係勇武又未真係ready勇武果啲
更何況又唔知佢有冇上到最前線幫過手
本身因為呢次抗爭like左兩個星期左右
睇佢d言論發現好噁心就dislike unfollow左

條友好撚鍾意分化、割蓆
勸大家都唔好入去理呢條友

HOCC起碼好明確係前線多次直播

hocc講得岩，一陣侵侵同習總傾掂數香港真係wfc
自己香港自己救

其實有咩好討論
聯合國係一個組織
特朗普係一國之首
兩樣嘢嚟冇得比㗎喎
而且係人哋邀請佢去聯合國㗎
你以為係屋企樓下個街市咩
唔係你想去就可以去㗎

係感覺怪怪哋 唔知點講

同意

互相利用唔係幫

呢d隱藏熱狗真係好撚煩

佢講得無錯喎
自己香港自己救
幫左你係咁岩架咋
咪又係利益
醒下啦

集會期間絕對和平，不過我地唔會限制服飾，不割席。

8.16 集會見！

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

// The UK should give Hong Kong citizens full UK nationality as a means of reassurance amid the current standoff with Beijing, the chair of the influential Commons foreign affairs committee has argued. (The Guardian)//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

睇見都想屌
多謝你講出大家心聲

今次連登仔就站岩邊啦

原來依個page又係熱狗
屌你老母垃圾熱狗

割trump?
之前至話香港係中國內政相信中國識處理
琴日就話想傾中美貿易搞掂香港先

Trump幾時話過企香港呢邊？

平班on9

支持hocc

善用不推post

HOCC講事實
Trump真係會隨時出賣香港人
因為香港對佢黎講係棋子

至於HOCC去聯合國發言係想引起世界關注

Trump幫到我地 固然係好
但係HOCC先係我地既戰友

不割蓆，不分化

人地講事實你班人都要嬲
的確係要靠自己
trump只係一個uncertainty factor，可能幫到我地但亦可能會對我地不利
而家美國表態全力支持香港既其實主要係國會班人 trump只係被國會施壓先點都要講幾句

何 CC 無講錯

浸浸只係一個睇利益既生意佬
但近排 浸浸幫到盡 , 香港人就要好好把握時機
就係咁簡單

因為唔知幾時 浸浸又會因為雜種幫佢含撚 又轉軚

何韻c之流
不推文

割hocc既根本on9
呢啲人唔駛理 扮哂明眼人借機抹黑分化

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊！

覺得侵會幫手嗰啲係咪智障

文化監暴召集人會認錯，我自割

侵仔最鐘意彈出又彈入

Trump根本唔係我地同伴
佢只係為左自己盤美國「生意」利用一切有利手段

Trump緊係信唔過啦 國內事務都處理唔掂 成日係Twitter大放厥詞 就算我地靠美國都係靠兩黨國會 絕對唔係靠trump

HOCC 係聯合國發言 又親身香港各區遊行 做到既野佢都做晒 剩係唔鼓吹勇武 你仲想佢點

Agger x1000000 唔明大家鬧HOCC為乜，明顯為左利益先利用香港，唔會因為HOCC咁講改變

人地笑鳩你就唔該反省下自己先，
又要嗌stand with HK，人地最大嗰個stand左又要政治潔癖話人信唔過
孫中山毛澤東蔣介石邊個唔係靠外國勢力架？

不分化

係咪講緊hocc分化？

何韻詩有邊句唔岩先?

呢個分化page一早unlike左

熱狗衛星page黎

又係熱狗搞事 成班過街老鼠

割trump
trump都無當你係佢邊個

連登仔屌浸浸就食硬負評，被屌分化撚

Hocc就支持

Exac7ly

trump以至美國一向都唔係同路人
何來割蓆
大家都只係有共同敵人
我地送子彈俾佢咁解

其實我覺得hocc講得冇錯wor 侵侵真係信唔過
去聯合國我覺得都算係想尋求關注姐
唔代表要相信佢地既
擺個希望落侵侵度 真係被賣左都唔知咩事
一個唔該中國應承左侵d咩有利既野
侵就會放開唔理香港
反而其他官員講既野仲可信過侵

不嬲係要美國幫手但唔係要trump幫手
只不過如果美國國會幫手就會逼trump做嘢
正正就係民主國家嘅好處，特首唔係話哂事
trump從來都係一個生意佬，根本唔care你香港人權自由點
衰啲講句，如果支那肯比哂所有錢美國但支那可以大屠殺香港，trump都唔會care
只不過係美中貿易戰，香港人權自由問題可以係一張好牌黎比trump打7支那
仲有大家唔好唔記得trump好唔鍾意香港，佢比香港商人撚過黎

美國都唔會真係想大陸完全玩完 只不過係想make good deal 香港就係要係夾縫中搵著數 被美國利用同時利用美國

HOCC一定唔割,佢做左好多野,經常落現場,上次機場傳大圍捕都有入去直播

巴打你試下出去開個post打呢段野，睇下班連登仔撐你定屌你

呢個page就真係割 屌佢老母啦

班熱狗成日係度屌人，好似全世界得佢地啱咁，成個post都係幾隻熱狗係度圍爐，真係懷疑佢地開post講嘢前商量好要互like互留言

呢個page不嬲尻尻地

依家美國推緊香港人權法，我地偉大既文化監暴召集人去屌人地民選既一國之首，好波

唔信trump不過信國際社會，有乜矛盾？

何韻詩屌邊個邊個就係鬼,even Donald trump都係鬼

勿分化
g chi HOCC

推 不割

trump從來唔係同一張蓆大家只係互相利用

Trump 啲幕僚都唔信佢 唔信佢都正常

講感受其實有咩錯，又唔會影響到場運動，有咩好屌？

Hocc講少句啦侵係美國佬選出黎

DLLM 何韻詩咁幫我地係都要屌
佢講得冇錯 唔好對侵咁大期望
有乜問題
繼續撐hocc

文化監暴召集人光環好撚勁呀

佢唔係瀨共做咩要割

下, 咁侵侵係生意佬 大家互相利用係事實

明顯佢唔會真係為救香港而出手

呢個客觀事實嚟 有咩好屌

唔通佢真係為仁義道德咩

諗下有咩文宣做到好過

熱狗呀屌

呢個北歐科學係熱普城啲衛星page黎，之前就係有份散播葉保琳搞校服示威嘅fake news

乜有人當 侵侵係 耶穌 打救香港咩

本意無錯 係語氣重左d姐

屌，一睇就知係啲藍絲自己留言啦，我夠成日喺何妖個FB屌鳩佢老母啦。
每個人都有自己可以發揮影響力嘅位置，我就唔會因為陳伯唔上前線做滅煙隊就話佢唔係同行者，陳伯佢絕食同上前線鼓勵大前線戰士嘅作用大家有目共睹，我地撐運動都要每個人走位，足球十一個人踢都有分前中後啦，所以我支持所有撐運動嘅人喺佢自己認為最有影響力嘅地方去做嘢。

本人啊搵pelosi、rubio依班啊，因為兩黨畀到壓力先令trump肯做啲嘢

不分化
721 85 811
815

泛民啲鬼AC岀哂嚟

嗰時中信如果唔係有何韻詩一早成班死撚哂
睇住佢兩個月都進化哂 係真進化

佢個文化監暴

佢俾日屌, 非常合理. 公眾人物應該知需要時間先可以洗淨佢自己罪孽

見到你哋留言就覺得好撚好笑

試吓我出去開個post屌柒阿浸睇吓會唔會有一樣既留言

國會推個議案就代表唔洗尊重人地民選總統？

呢個page熱狗page黎
佢地信陳雲個套等美帝救港
所以咁敏感

其實hocc有講錯咩 本土優先
612 721 811

侵侵同Hocc只能講句，道不同不相為謀

一個極右，一個LGBT左膠

叫開光頭達做皇上叫到以為只有皇帝

我諗Hocc意思只係叫我地唔好大安旨意Trump會出手幫我地搞掂
遠水不能救近火
自己人自己救比較實際啫

屌鳩泛民嘅人就係搞分化
質疑佢哋嘅人就係鬼
唔跟佢路線行嘅就係熱狗
泛民以外嘅人都有共諜滲入
只要你係支持泛民你講乜撚嘢都啱

原來何韻詩咁大支野唔屌得架？一屌就即係割？
咁就慘了, 佢應該仲係文化監暴成員search下呢個組織以前做過乜啦

北歐個admin 好支持抗爭
只係偏激左少少同迷雲
同路人黎

唔通靠文化監暴救港？

問下熱狗

不過實話老屈

佢叫香港人靠自己姐
咁敏感做乜

大家都係希望互相實現自己願望姐

咁緊張做咩，成功就得

佢轉極咪又係比國會踢番佢落場打

想揾UN就揾UN
想揾Trump就揾Trump
各自爬山, 不分化
我哋唔係ㄧ向都係咁?

熱狗衛星page, 我都like過一段短時間，unlike保平安啦

啲熱狗遊魂野鬼依家又開始喺度上返水

都係果句 各有各做

反而覺得hocc係唔明trump同國際關係，好多時如果要外國勢力介入，唔係一日半日嘅事，我哋可以去提下hocc，相信佢會睇cm

講到明不分化不割蓆，咁做同美國旗足割蓆有咩分別，818前出少個post當幫手都唔得

佢係瑞士讀緊書 香港都冇返過黎 點同路人?

熱狗都睇？

hocc 犧牲個人利益為香港
口水侵 為自己利益先決定幫定犧牲香港

泰博夠成日現場直播啦
你哋咪一樣成日問佢喺邊

講割蓆邊及得連登
熱狗係原罪
連文化監暴都死攬
柒咗都唔屌得

講轉呔，不如大家一齊睇下歷史

我好想睇

HOCC完全無問題，唔係諗住信哂Trump麻

正解

咪係，講事實又唔啱聽

間接認左5年前係幾on9...

班人唔撚肯接受

咪就係

我覺得佢講得冇錯
侵侵生意佬為利益着想先幫香港
唔知幾時會突然又調返轉嚟講都唔奇

只係HOCC呢個身份唔應該太直接咁表達呢樣感受
外人睇起嚟係會有啲矛盾
不過HOCC真係幫咗我地好多
當然唔會割

我姨姨85搶過美國旗

trump wfc 香港
係要同等重要先可以叫同一張蓆

我地只係佢手中一隻棋子
點割到佢蓆

仲有

屌你老母風向狗

因為熱狗係原罪
屌泛民就係錯
屌泛民係分化

g20用香港人做deal之後叫中國同香港人自己死掂佢已經完la，我就只會尊重美國精神佢既制度同pelosi依班人

大是大非都仲係度私怨
又屌利君牙 又屌612基金 又屌民間記者會
各有各做得唔得呀？

我哋內部可以互相批評
但對政府要槍口一至對外
咁先係不分化嘅意思
歡迎繼續討論

熱狗衛星隊

梁天琦：
相信和平抗爭嘅人、相信公民抗命嘅人，繼續公民抗命；相信佔馬路、相信絕食、相信罷交稅等等和平手段，繼續去做。我鼓勵你地去做，我希望你地去做。我唔希望因為有人批評你地嘅手段，結果就完全放棄你地相信嘅嘢。

同時間，相信勇武抗爭嘅人，一樣要繼續做。近呢幾個月，我地係七一曾經發起過示威，係中聯辦外邊，我地失敗左。⋯⋯我希望大家明白依一點，唔好再繼續教條主義，唔好再盲目相信自己嗰一條道路，係一定會成功，係必須要行嘅路。其他所有嘅路都唔應該行，係錯嘅。我地絕對要因時制宜。

HOCC有佢唔相信Trump嘅看法
其他人有相信Trump嘅權利
點解咁叫分化？
佢支持和理非係咪分化？
佢唔求trump幫手係佢嘅事，你求邊個幫手無影響架喔

多個人幫手有咩唔好？

北歐心科學一直都熱普城底

同意佢講嘅野
唔同意佢呢個時候用呢個身份公開講
但不割

有 想攬炒果班

咁都要屌?

係咪覺得太多post太亂？我地整左個策略、行動、文宣方向精華

包括行動方向、文宣方向、檢討、戰術等等

She doesn’t know politics

攬炒重搵trump

正確分析和決定
玩政治同國際政治唔能夠咁撚多光環
一動不如一靜
有啲野可以睇唔到
睇到都可以靜一靜

多個人幫手冇問題
但係唔好盡信特朗普
佢只係為利益行先既生意佬總統

北歐心科學版主係瑞典過住優哉游哉既生活
人地準備係果邊拎埋pr啦 理撚得你香港人去死

惡撚到呢，ry都無sor過句就想華麗轉身

想美國收中國皮丫嗎

明明好有道理喎
唔係叫你地唔好利用佢
而係唔好當佢同你有親
TrumpTrump隨時同習家有生意來往

睇下佢做過乜 歷史黎
英文有句成語叫
Fool me once, shame on you
Fool me twice, shame on me

呢個熱狗page黎架
雖然hocc係on9架啦，但熱狗page不斷分化仲仆街
hocc係蠢，但都唔代表熱狗係好野

咪係
好多熱狗都係呢啲人黎

有問題？
係喎熱狗係原罪，哦~~~~

HOCC冇講錯喎，邊個以為Trump真係完全靠得住？

咁連登屌熱狗又唔算私怨？
Double standard

例如呢 佢選舉之前嘅承諾 大部分都實現晒
佢公開講嘅野好少唔算數 你又人云亦云?

一提文化監暴D打手就潛晒水

Hocc講事實 唔好靠trump救
自己香港自己救

無錯，根本不應太集中在trump上，民主國家的主人是有選民的人民，他一日要選舉，民意支持香港，他就被迫要支持香港。

我諗政客都有分好多種
其實佢咁講，係防人之心不可無
大家太敏感

Hocc由以前都係左膠一條
我唔明點解佢唔屌勇武就捧返佢上神枱 防人之心不可無
加上今次真係美國助攻緊 佢無啦啦又分化人做乜撚野先？鬼唔知侵商家佬睇利益咩？但呢個時候講出嚟真係好咩
我對hocc呢條左膠始終有保留

算啦，女權撚係會憎trump trump
路線不同但不分化

其實何無錯 侵侵唔係真心想幫被國會逼炸

侵侵：搞分化行遠啲啦夠膽黎我面前講

依個page同嗰個咩觀影字語悄悄說都係熱狗嗰堆私怨上腦

是撚但啦屌，呢個時候仲得閒拗呢啲推返啲正經post啦

人地無話不
係防人之心不可無
喂，善意提醒，咪撚咁玻璃啦

何韻詩由始至終都係一個藝人身份
佢咁多次行出嚟前綫已經好值得人尊敬
以佢身份對trump嘅說話有質疑又唔會影響美國政策
其實一直都有人講trump彈出彈入㗎啦
希望其他人都唔好咁易忘記人地背後做咗幾多嘢

你地真係無證據 詆毀中傷嘅極致
trump做咗啲乜 益佢自家
佢當選之後 佢個女d個人事業 全部無做

分化撚真係好撚蠢

笑撚死 到依家仲覺得冇美國香港靠自己搞得掂嘅究竟係乜心態

熱普城系成撚日郁將內部矛盾無限放大玩分化架啦
正常發揮不意外

trump上任 美國經濟好咗好多喎
又屈isis又係trump下令解決嘅
其實你地係咪三毛帶緊風向?

會唔會係咁公開批評一個想幫自己嘅人?
萬一有人譯咗佢篇野畀trump睇咁點算?

奶共班歐洲佬最可靠

Trump g20已經用香港deal咗la，習帝唔買農產品/唔禁毒品先令單deal無咗，咪反枱+兩黨表態先重新拎人權牌

北歐心科學係熱狗衛星Page嚟上次先鬧錯人左膠但唔道歉

連登真係充滿泛民左膠打手
冇人話all in trump淨係靠佢一個，
人地世界第一大國元首出聲佢又屌，
我地唔屌得佢?

推
睇到一頭問號

人地講得好啱 不求人 香港人要靠自己

其實係咪真係有人諗住靠美國就解決到問題

因為我既理解美國只係種手段，個只係好現實咁講靠依種手段未必得，咁都要屌

佢依家話“向佢求救，不了”，拒絕求救仲點樣利用呀？

核彈都唔割

首先唔係真係有人信曬侵侵呀？「今日可以支持你，聽日賣咗你」呢種事對政客商家佬嚟講一啲都唔希奇

再者既然大家都講得出大國關係，貿易經濟戰之類嘅，你覺得侵侵又會唔會見到一個香港藝人話唔信佢而放棄一個籌碼？就算侵侵本身真係想幫香港嘅，又會被藝人一句說話改變到立場？如果大家唔同意嘅話，冷處理同勸吓佢咪得囉，佢自然都會知道呢種論調唔受認同

對對

支那基因 屌自己人最兇狠

係人都知侵唔係好人，而家只係互相利用

我諗其實係唔想大家只係靠係d政客身上姐

文化監暴召集人道左歉未

成日都有班友仔話要同民主派割㗎啦，佢地都唔知佢地自己都 Out 哂了！

善意提醒trump係轉得快既人，係事實陳述
以佢身分有撚問題？

同一番說話，熱狗講=分化，何韻詩=好心提醒

香港人左膠癌又開始發作啦

熱狗出現了，大家小心

其實點解你要咁在意佢點做?
佢係你大台? 你做野要睇佢頭?
你有你做, 佢有佢做,
大家都係摸著石頭過河, 無人有水晶球.
如果依家有奶共人士轉軚幫我哋, 我都好welcome.

例子呢 咁點解美國係trump當選咗之後
經濟好咗咁多 解決咗isis問題 逼北韓棄核
幫委內瑞拉人 以色列美國大使館

奧巴馬?? 民主黨???

推！
不分化

提防trump隨時轉呔，
其實同trump繼續幫手，互相利用係無撚衝突既

trump唔會賣港 因為香港對美國都好重要

點解唔要美國支持呀？唔通靠香港人就得咩，如果只靠香港人就得，咁g20點解要登報求外國關注出聲呀？

自己香港自己救之餘，亦都要向外國要求支持呀

繼續中傷

so simple, sometimes naive

大把國會議員都咁樣屌trump 咪一樣幫香港推民主法案 咁唔同要割佢地蓆咩

香港係同美國同一張席 咪鳩up

美國人都唔信CNN

跪求各位幫手airdrop

屌你咩 唔好靠trump依句有咩問題？
你估人地會放棄美國利益幫香港咩 我地做番自己嘅野仲好啦

佢幫我地做既野太多,
講錯少少野一定原諒
而且佢個意思都有兩個, 無咩問題

連登不嬲都話trump 係彈出彈入
割乜撚野

但係侵同美國本土啲人好似都就香港問題都唔係一張蓆

有外力幫手緊係好
但真係要保留少少唔好一心以為無代價幫你

國際=/=美國=/=侵

私怨味濃

咁個語氣可以好啲
仲話會去816攬炒集會發言
精神分裂？

條關係法都要侵侵簽名啦，雖然佢唔簽就要2/3既議員再通過一次，但佢快脆簽名咪可以快手通過囉

講事實要屌
即係中共啲人三毛嚟啦

呢個就係重點
佢係咪自視高到以為得佢一個知trump係生意佬而唔應該完全相信?
政治冇永遠敵人/朋友，只有永遠利益，小學雞都知嘅道理
唔通另一個國家嘅元首政客就特別可信? 弱智
有共同敵人而各取所需，小心翼翼地合作，有何問題?

共和黨想利用香港牌 Trump當初似乎無意想理

trump無插手 亦無企過中國
佢當北韓 俄羅斯 中國都係敵人
如果你有關心嗰邊啲新聞

HOCC 唔撚識嘢就唔好亂噏

而家全球最巴之閉嘅美國嘅總統都開聲，HOCC 唔通覺得佢自己嘅影響力大過侵侵？

佢去聯合國講嘢嘅目的係乜嘢？ 係 draw 國際 attention 㗎嘛

而家美國總統都開聲啦，呢個咪我哋想要嘅其中一個目的囉

原來 HOCC 去聯合國發言係為咗爭取香港市民關注 HOCC 為香港付出咗幾多！

講咩吖，講咩都唔割呀！
兄弟們爬山 各有各做

你地第一日識侵侵咩， 玩口術玩到出神入化，HOCC不能割

事實勝於雄辯，咪睇下trump可以做倒d咩囉

侵係美國好有號召力
一定大過國會議員

冇人話佢係何韻詩所以唔畀屌喎，反而係班hater對人不對事猛咁拎文化監暴講

咁trump的確成日反口

HOCC 嘅立場就係冇立場

push

而家係佢分化喎
點呀

呢個講得太啱！！！！！

強烈要求 HOCC 回覆

但香港有事 美國都會受影響 所以唔會唔理

唔割，割包皮喇你。

好多分化撚

你覺得Trump會在乎hocc點睇佢?
唔好玩啦!

HOCC 唔識政治就咪鳩噏

為香港人發聲唔代表佢有政治智慧

國會議員監督總統係份內事

依家香港係弱者身份要人幫屌鳩人地總統?

又係熱狗班仆街
肥婆唔熟魚講到叫trump揾熱狗做代理人
訓撚醒未啊人地美國總統會同班人間垃圾打交道咩

咁唔求佢求邊個呀 求hocc去聯合國鳩噏咩 人地身體力行搞中共 你就話不了 梗係比人屌

其實Hocc講得冇錯喎，而家講緊嘅係政治，政治講嘅係利益。大家都係互相利用，人地就大選，咪出多幾句聲。

自由就係永恆嘅警覺
對於曾經狠狠割前線義士蓆嘅人/組織，有人仲保持警惕係好正常
唔通諗都唔諗見神就拜，乜都全盤接受咩

呢度咁多熱狗，冇一隻肯答我？淨係識猛咁loop文化監暴

其實佢嘅質疑又真係有啲道理

其實特朗普唔口頭強硬表示,
對我地來講都唔衰得哂.
中共要面, 特朗普要錢,
如果特朗普口硬, 中共難落台就難退讓.
睇下特習會唔會有枱底交易.

屌又唔會，只係覺得佢好低能

一提文化監暴班友就啞晒

HOCC 五年前搞文化監暴，下下對抗勇武示威者

五年後佢自己都開始勇武埋一份

唔係生意人嘅佢咪一樣係彈出彈入？

虛偽的 HOCC

雖然向人求救，人地未必會出手相救，但都要試過先知人地肯唔肯救，依家連求救都不了，即係連試都唔肯試

嗰陣香港未搞到咁大 而家有晒話柄
而且搞埋機場 影響到美國

始終政治智慧不是一朝一夕鍛練得到 放眼香港班所謂老一輩政治人物 實質懂玩政治的人少得可憐 大部分只是傀儡及舉手機器

呵

佢分化就係講得有道理, 你屌佢分化你就係鬼

連登幾時變到一定要信「神」，唔信就要比人批鬥做熱狗

侵侵視香港為談判棋子是不爭的事實

只要香港永遠處於抗爭狀況，佢就永遠手握棋子

佢唔會想香港抗爭成功的，當然佢亦唔想抗爭咁快收皮，所以先會反反覆覆

外國勢力靠議員仲可靠

我完全唔明大家對呢條友打哂飛機做乜
國際上有好多唔同既人
我地coonect到美國議員，都係因為國際層面
Trump信唔過，就所有人信唔過？

推

只能夠講句,求人就好聲氣d
未達成目標講呢d野冇意思
你行入去銀行借錢
會唔會一入門口就屌人息高又串搵笨柒

唔係話想割 我都盡量唔屌任何人
但佢真心有時真係好膠

作為一個有影響力既kol 佢算係最易講野出事果個
今次又無啦啦share 橙新聞 再講句阿sir好正

而家佢明顯屌緊trump喎

佢講事實者，侵侵無道德可言，同共狗傾掂數，一獲賣你地豬仔

笑死。。。人地成個post就係駁緊呢句
你做咩姐

你都識講以前啦屌 08奧運大把香港人自認中國人啦，你又唔屌，on撚9

係以後都唔可以屌hocc呀

有人要幫點解唔接受
再講 你有得揀咩

係你睇法歪咗少少.
我對美國佬係利用心態,完全無諗過美國會全力幫我地
但我利用佢,佢又利用我,係手段同目的.
我覺得美國佬無用,但都照簽聯署.
因為聯署一定上國會討論下,比到壓力比中共同全世界.
但作用唔大.
唔通又唔做?
六合彩都未預佢會中,但都依然會寫.

呢個推一推，手足心水清

唔撚會割蓆啊
人地對家仲團結過我地

條友冇撚得救啦

事實根據 點解話佢無道德? trump做過啲乜
貿易戰? 制裁華為中興?

國會推緊香港人權法，人地總統出聲幫拖，第一句就屌埋去條仆街唔可靠......

依家香港係用弱者既身份向外求助，仲咁撚柒串

佢話佢係割蓆撚,你話佢係割蓆撚
佢話你係鬼,你再話返佢係鬼
咁樣大家咪中撚曬中共嘅伏囉
直到革命完之前都冇人知邊個一定係鬼/人
大家再互相捉大家就會玩完

我唔係話樓主係帶風五毛
但係到勸
大家保持頭腦清識,唔好畀五毛帶風向

人地明星都唔撚做走去搞社運，被鬼國、香港樂壇封殺，無哂錢途都幫香港社會出聲，你班撚樣有乜撚資格指指點點呀

以前雨革做錯又話咩反暴力還一件事，咁而家何有無反有無割呀?

成個怨婦咁提5年前點點點，人係識進步架大佬，泛民都由左膠變成而家會為前線兜啦(不過仲係要睇關鍵時刻投票有無出賣港人)

起碼佢講既係事實，trump係生意佬唔會無啦啦咁大愛幫你地香港人，有「自己香港自己救」既心態打定底，trump幫我地當bonus，無出聲幫我地就靠自己，講得有咩唔岩?

有圖有真相冇人敢駁

你以為自己同trump係同席？
瞓醒未？
真係俾人食咗都唔知咩事
佢就係要點醒你呢啲人
唔好亂咁埋堆

何韻詩有時係咁架 咁佢唔識咪講佢知囉，佢會睇留言，駛唔撚駛屌9佢 又割席 又揾返之前啲野黎鬧佢呀 大家都會做錯或者講錯野，咪錯誤中學習，宜家個個都係咁架啦，檢討再思考下一步，做乜要對hocc咁嚴啫 咁樣沒殺佢之前所做嘅一切？？？？？？

熱狗分化page

而家美國講緊香港示威者
同美國人有同樣價值觀 所以先咁大回響
當然都要睇現實層面
就係搞機場 對美國影響都好大

不嬲都係自己香港自己救，但同時都要求外國支持，你要外國幫手，唔靠政客可以靠咩人，而且侵侵係美國總統嚟喎，咁都拒絕係咪傻架
hocc佢自己係咪反侵先話不了咋

其實獨立思考唔係一件易事
正如重新睇林鄭先係真焦土派

佢自己點諗一回事
公開出post咩意思先?

佢個行為分化在先

仲要14年 同之後佢做過咩 佢自己心照
一直都忍住 無屌佢

依家依個時候 你認為香港可以自己救自己
請問點救？
由頭到尾都係需要國際社會 用 經濟打爆中共

1. 佢唔撚識國際政治 可以收聲
2.佢根本係私怨撚 因為佢係性別主義者 所以屌trump
3. 點解要係818前 講啲咁不負責任嘅説話

連登仔 可能年紀細 唔知佢14年之後做過幾多仆街野
真心 連登仔 不分化不割𥱊 不指責
依句説話 原本係出身 對和理非講
係因為16年旺角第一班人割 佢都有份

點解會屌佢？ 咁點解佢唔忍多陣 先講出口？
我依家就屌佢 慢慢負皮我

國際社會得美國？人地話唔all in trump有咩問題
論歷史資格 係咪前宗主國 英國 發言權更大呀
論一個國家體制 一國元首話曬事？美國國會議員（無論共和黨定民主黨）都比trump早發言同留意香港事項 甚至佢地對香港嘅態度更堅定 分散投資 唔all in trump好正常

trump係反中第一人

不如你睇下杜汶澤同佢做嗰個訪問先啦 佢有解釋點解嗰陣咁講，宜家就咁做
即係你想沒殺佢呢兩個幾月做嘅野？？
有人想帶風向 各位小心

北歐心科學是分化撚，有毒的，大家睇少D

不分化！！！

民主黨係好早發聲啊 但一直無做過野
掛住抹黑政敵同Trump 做野都係共和黨先

冇錯，打一派打一派，符合中共性格

侵從來都唔係企係香港人依邊 請問點樣割

再者 要美國幫手同侵幫手係兩件事
人地有國會 有議會 有民主黨

阿 trump 1,3,5 同2，4，6 日講既野都唔同
信佢就奇啦

北歐心科學 = 熱狗+私怨L
一定唔會睇

哈 侵侵真係有心幫我地洗撚等到今日
到呢刻仲諗住靠佢
不了 香港人自己努力 緊記不割蓆不分化

成個運動大部份人都無政治智慧㗎啦!
我哋係市民, 唔係政治家呀!

你明唔明點解人地屌人？

咁佢fb咁樣屌trump
佢聽日又去個集會
想點

幾時開始聯合國=trump

因為佢無為佢做錯過既事道過歉依家回力標屌個最幫到香港既國家總統

利申核爆都唔割，唔代表唔批評唔屌得，佢認錯DEL POST咪唔再提囉

笑大人個口咩 民主黨
Trump一開始屌中國嗰陣
班人用晒所有媒體屌鳩佢 話唔好搞中國啊
而家民主黨候選人 拜登 係親中共呀

三單嘢廿四萬我當設靈同平台佔7、8成
係香港殯儀館設靈，靈堂我就入唔到不過打齋最cheap都兩萬

平台我都只係係民權觀察搵
(一) 聘請1-2名職員和研究員跟進三大工作；包括：
1. 以「警暴受害者支援平台」協助受害者追究責任；
2. 為被捕者提供緊急法律支援；
3. 以人權觀察員隊伍監察集會自由及記錄警察侵害人權的事件。

(二) 就警方6月以來在各場示威出現的問題撰寫人權報告書，並於聯合國及國際層面進行游說工作；

(三) 加強及增添人權觀察員的拍攝及保護裝備，以提升證據的質素；

(四) 進一步加強民權觀察現時的電子系統保安，防止我們協助的個案資料被人惡意盜取。

有咩風向好帶我就當個風向轉左去屌hocc
當個個唔信hocc喇
都唔會影響到港人既其他行動啦
要哂力氣帶風向不如分化左和理非同勇武先

大家屌佢純粹覺得佢今次咁講野唔太岩
大佬人地美國總統黎
佢咁大既權力可以左右局勢幫到香港，話知佢咩動機會唔會幾時會轉呔咩
佢做一個決定都大影響力過我地200萬遊行100次啦
咁樣都話不了
咁請問你仲想有咩人可以靠

同埋其他國家總統唔通你地覺得會無條件幫香港呀？

G20個陣經已賣撚左港啦，醒未呀

Condom黎咋，要用到時就搵你，平時無事無幹戴住番工咩

on9 唔係話侵侵幫個時要拒絕 只係唔好旨意佢

睇呢個page 同信 嘅人都係 痴撚線， 有破壞冇建設， 一味淨係識得鬧鬧鬧全部人都鬧。
利申有fd 係咁share, 我頂唔住unfd 咗。

但hocc真係肉酸左啲蝸
其實大家都知架啦，冇人要trump做正義超人打救香港，係人都知互相利用
講出口有乜為呀

原來集會唔歡迎無政治智慧人士?
咁我去唔去得?

而家美國根本無比制裁中共更有利益嘅野
而且香港對美國好重要 所以唔好人云亦云

成班別有用心人士走出黎屈hocc

佢篇說話明明係指侵係一個反覆無常既人 唔好打算靠佢出手幫香港

侵侵就算完全唔做野，最多只係回到Neutral Position，不作為
要對香港有實際損害先叫賣左我地喎
例如係送裝備比警犬、阻止美國或其他國家幫手，咁大家計下個機率有幾高啦

但HOCC、文化監暴、左膠，出賣港人，監示威者唔監、阻止升級、恐嚇前線勇武派
切切實實令香港損失，又唔計？

侵9up幾多句都好，都未算賣過香港
賣過香港果啲又憑咩屌

612 721 805 811

816
818

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

點都好, 要繼續向美國求助, 要繼續舉多D美國旗

咁點解HOCC要出席16號英美？唔信侵侵又反過嚟出席

侵侵係不折不扣嘅生意佬
隨時反口
不割蓆不分化

答案好簡單
因為佢做嘅事影響到我甚至影響到全香港嘅命運
Trump 開始睇緊香港
佢宜家黎叫人唔好求佢
咁都唔屌得?
我屌你老母呀

侵係唔想理美國
但國會個d理
都係個句自己屋企自己救

連燈仔造少陣神係咪會死

點反口 反過乜野口???

道乜撚野歉呀 大是大非前叫個同路人道歉嗰陣時勢同宜家唔同，宜家嘅勇武都有可能係當年嘅和理非啦，分化割席隨得你啦垃圾

佢唔撚明啫，咪講佢知點解唔好屌侵囉，大家都錯誤中學習，唔撚明你做乜撚咁針對佢on99

雖然我都有唔認同佢，但覺得唔需要del post認錯，最需要認錯嗰個一定唔係佢

其實一路都講緊hocc撐勇武本身冇問題
問題在於佢唔肯承認五年前佢文化監暴屌人勇武同轉軚
呢件事都仲有咁多人盲撐hocc 一見又係熱狗就屌咗先，同埋初初舉美國國旗唱埋國歌係陳雲2個月開始已經搵人一路keep住做落去先架
對於今次hocc件事，我留低2張講咗我心聲cap圖落嚟，仲撐同話唔好屌hocc既自己慢慢諗下點駁

連登勁多割蓆撚 又割hocc又割王迪詩

我基本上每次都見到hocc
佢只係講到大部分人既憂慮姐

唔該，唔好割送美派，又唔好割HOCC，唔該！唔割𥱊係咪咁難！美國旗手，HOCC都有功勞！

我係屌緊樓上巢返14年啲野出黎屌hocc喎 做乜撚呀你on9

兩邊都唔好割，唔該！

咁簡單
即係話呢個元首信唔過呀

真心有乜好吊 不嬲trump都唔好盡信 係人都知

兩邊都引起到國際關注呀！

Donald trump 係出左名既世紀大奸9，又係一個賤到出奶既生意佬。你地班傻閪真無唔好向左走向右走信佢會真心幫香港人呀。

你唔識唔好 9up 就真

我肯撚定你根本無留意 中美貿易戰

你睇杜汶澤同佢個訪問，佢有解釋

搞清楚, trump做既野係以美國為先, 香港唔係佢要考慮既野, 唔好期望佢會幫到好多, 甚至佢可能會唔幫

我入嚟冇正都冇負皮，求下大家，兩邊都唔好割！

無證據 詆毀中傷無意思 講實質野

道理其實好簡單，鬧 HOCC 個Ｄ根本就唔係人．

我信國會既人多過信trump 不過 舉美國旗show到香港人對美國既尊重 依家氹到trump幾開心 起碼依家唔會輕待我地 遲d就唔知啦

聯合國常任安理會
安任理事國
中
英
美
法
俄

美國總統叫Trump

講左咩自己諗下

點啊樓主 答我啦！

仲有 唔好同我講 咩佢有明星唔做 搞社運好偉大
依個邏輯 完全係on9

咁講法 姐係只要某人 因為佢嘅過去
然後所謂犧牲咗啲野
就永遠有光環 唔可以話佢

佢今次咁做 根本就係好有問題 你答翻我上面個3個
我再慢慢講

你唔答 我一定追擊你之後
你完全係誤導民眾！同幫手分化

Ching 記得义電

正常一個人唔識渣車都會乖乖地坐係車後面,
而唔係唔識渣車但衝去搶司機位仲要dup行油同大家攬炒,
唔識渣車冇人怪你, 但唔好衝出黎做司機,會死人ga

呢到真係好多唔係人見到位即刻插 浮哂上水
乘機想分化我地

我怕有啲傻閪以為trump真係咁偉大幫香港

你講嘅無問題 我可以諗同
但係我覆嗰個明顯比人帶咗風向 或者帶緊風向

打到1999sor

咁撚惡做乜咁你答我帶風向屌hocc有咩著數先
何況佢今次講咁既野令人聯想佢14年做既野有咩出奇

Trump同美國選民講既野就大部份對現，對香港人只當籌碼使，只係互相利用，千祈咪旨意救佢，否則即時出賣香港人。

Hocc 係講向trump求救 不了
Trump做野係難以捉摸 唔係要信佢 但佢嚟幫手出聲又好/解決問題又好 係咪連呢現任美國總統介入都唔要先？

前線義士就要道歉，公眾人物講錯野唔洗道歉?

阿超雄哥係咁想重推修例被狂屌，肯撤回認錯，有人狙擊佢?

文化監暴害死幾多勇武義士？仲要屌返人轉頭，左膠落地獄啦

點出賣 可以出賣啲乜
有乜野可以比制裁中共 攞更多利益?

佢講啲野有邊忽唔啱 個個都知架啦

咁你地咪繼續binc囉 2014年
今年係2019年呀 訓醒未？

唔通佢ㄧ句"不了"就會改變Trump嘅决定咩?
She is nobody to Trump.
唔好放到咁大啦!

不割席不分化 但熱狗 不了～

大家要美國大眾支持，唔係要一個話我地係暴徒，隨時會轉軑既廢侵支持。
咁都分唔清既盲侵粉真心唔配有民主

咁撚辛苦想爭取自由原來要跪求美國佬？
依家只係同美國佬做生意乍
你估過左之後佢仲理你咩

咁講
佢前半part講trump善變 信唔過 係正確
其實亦都係人人都知既野黎

但其實冇衝突 佢善變生意佬 唔代表唔需要向佢求助
佢係美國大佬 唔拉攏佢 拉邊個？

所以其實佢真估唔駛話不了，唔駛講出口

香港反送中一早就唔止係香港既事，
香港不嬲都係全球有資金擺喺度既地方，全球都有利益喺度，
所以唔止侵，即使任何人表達對香港關注，都唔駛講明 不了，
咁講係錯

利伸: 冇諗住割 但佢咁樣講係唔好
侵好唔好人 信唔信得過 同 以利益拉攏佢幫香港手 根本冇衝突

侵侵不嬲只講利益，成日反口架啦，冇講錯啊

當年HOCC唔單止係路線分歧喎
直頭係打壓異己，雙重標準

當年左膠，文化監暴既行為
套用返係今日，就係連登仔成立網絡界監察反侵言論行動組，將所有反侵言論send比侵再要求侵懲罰呢啲人

然後無視千千萬萬個反侵藍絲，專係將HOCC呢類唔重要既反侵言論拎出黎大加鞕韃

明咩叫割蓆咩叫文化監暴未？

小小事又嘈過 唔知講乜好

睇咗，四個字
毫無悔意
文化監暴當時根本係帶頭阻人勇武而唔係阻住差佬扑人
退一步講想法同實行有差別都好，係咪咁就係唔道歉嘅正當理由？
作為公眾人物，如果冇政治觸覺，大可做少啲嘢同出少句聲
屌佢就係帶風向
咁連登唔俾人屌佢又帶緊咩風向

仲好想講係，勇武打咗個大陸仔幾嘢都俾連登屌到飛天
咁我係咪又可以講 即係你想抹殺勇武呢兩個月以黎做嘅嘢？？
我用返連登仔答法覆你: 不割蓆，但on9就照屌

你將佢影響力放得太大喇!

有熱狗係到吹奏
係咁架喇

明明香港唔係美國國土，唔關侵侵事好正常，佢唔係有心幫我哋亦係無可厚非

家下香港問題經咁多位義士文宣做嘢，已經成為一個國際議題

侵侵如果唔提香港，即係俾位美國民主黨入，對佢嚟緊選戰冇著數

所以而家不得不理

只要我哋繼續將 721 811 呢兩單人繼續傳俾國際知道，示威者嘅訴求係合埋的，而軍政府黑警係不人道的

身為最有影響力嘅美國總統，無論點樣都被迫要諗計幫香港

當然佢明幫定暗幫我哋唔知，要即時解決定係年半後選舉開始先做嘢我哋唔知，係為咗對付中國定係其他理由亦唔知

但而家盤棋，無論點樣，都要 draw 國際 attention 同埋拉埋美國，先對香港最著數

點會有人蠢到覺得外國人會真心為另一個國家既民主發展出心出力
同樣道理，唔只侵侵本人，所有外國政府我地都唔應該寄望佢地一定會幫我地
但我地都要努力去爭取個可能性，而唔係係度話不了
否則大家就唔洗咁努力去做文宣啦係咪先

所以我就唔明hocc要咁講野除左失言諗唔到咩理由

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

Hi 熱狗
捉泛民錯處比香港未來更加重要
請繼續努力捉

早幾日和理非左膠屌鳩勇武圍打臥底就唔叫割席
我地屌鳩何韻詩就叫割席
割你老母閪咩

全世界最有影響力嘅始終都係美國

更何況侵侵美中貿易戰對付緊嘅係中共

美國左派係唔認同美國價值而樣野
美國中間派無人號召力大得過你口中嘅廢侵
trump同班保守派先係擁護美國價值
而個亦係美國人認同我地嘅原因
侵打isis 制裁中共 搞北韓幾時轉過

太多字唔想睇 你要割席咪割囉 我就唔會割

講得好！

而家美國本土有 因為自由係美國人核心價值

之前都睇左個post覺得怪怪地，依家肯定有伏

有巴打回左

正常一個人唔識渣車都會乖乖地坐係車後面,
而唔係唔識渣車但衝去搶司機位仲要dup行油同大家攬炒,
唔識渣車冇人怪你, 但唔好衝出黎做司機,會死人ga

太多字唔想睇 你要割席咪割囉 我就唔會割，大是大非前屌咗應該要屌嘅人先
不推文回覆

HOCC 作為一個公眾人物，出任何嘅 PO 如果唔多少少政治智慧，即係等如譚校長撐警一樣冇分別

所以我諗好多巴打都係屌下姐
屌佢同唔屌佢，對成件事根本就0影響
係樓主講到咁誇張特登開個post話我地割蓆引罵戰
學d人咁講，樓主係咪想帶咩風向

無咁誇張 不過明顯係左膠親美國民主黨

[重po]經過812同813我有啲嘢想講

幫泛民打手講定先
你係熱狗！又係熱狗搞事！又捉到隻熱狗！

下？係你唔知啫.... 你自己上網搵啦，香港唔使反牆架喎。

block咗好多on9喺呢段時間推post屌同路人

咁你又講唔出 老屈都鳩up下啊

唔係話人唔可以進化，好多香港人亦進化咗唔少

但佢五年前咁樣對義士而冇道歉過，而家反過嚟自己變勇武

我會覺得佢只係一個偽善嘅人咁囉

我都唔明屌hocc係帶緊咩風向
我更唔明屌hocc 2014到2019急轉呔係帶緊咩風向

依家一言不合就係帶風向
好大嘅官威

咪係

香港人係靠住美國企業/ 資金係香港，同埋大陸靠香港吸美國佬投資而制衡共慘，其中一個如果係美國佬同小學習講，簽份 agreement 開放市場， Trump 接受改用新加坡/ 其他地方安排資金進入大陸，放棄香港，你同我即時冇晒威脅，解放軍做嘜都當睇唔到有幾難，敘利亞有辦你睇，懶得陪你玩，美國佬賺錢大過天。
記著，美國人同香港冇親架，只有利益關係，係互相利用。

覺得侵會單純為左民主自由而幫香港嘅人請快啲去驗腦，搵出問題尋求醫治。

係生意佬又點？
政治不嬲都係講利益講手段架啦
唔通你真係以為泛民咁撚有理想要為香港爭取民主咩

一唔啱聽就熱狗

係lor

HOCC 根本係一個偽善嘅人

我只可以講你錯了

巴打講得好！

其實個point好簡單

宜家中美鬥緊
反送中同香港已經比中美拉左入去做棋
咁你想中國定美國贏先？

如果想美國贏，咁無論美國民主黨同共和黨人伸手話幫你，
你都唔應該講不了啦
美國宜家兩黨共識都係要搞支那

所以個重點唔係邊個好唔好人呀，
玩政治唔需要分好唔好人，
而係大家利益相通，咁大家合作咁解咋，

咁喺呢件事上，侵侵就係可以合作而且最大粒既大佬丫嘛，
你話講不了，我唔會割，不過我會話佢係有dd蠢

你估舉美國旗果班示威者 唔知侵侵係生意佬咩?
你估佢地唔覺得侵侵成日變咩? 個個都知架啦
但都係會想大家可以合作倒 互相利用

一開始就已經講呢場運動主要靠自己，爭取到外國支持，出手幫助係額外，唔明點解要屌hocc

侵侵點會真心幫人架？係咪傻撚咗呀？
完全唔明有乜好屌囉
5毛作個理由都有多啲創意唔該

中國用新加坡咁佢點搶錢 同埋佢唔會開放市場
根本香港係無可代替 所以中國而家先r晒頭

根本會屌果班人仲幻想緊唔使自己出力就有人打救

你up乜野呀，放生中興退出tpp，上個月為trade war仲想放生華為，今個星期先又話延遲加部份關稅。。咁叫無轉？

其實你呢d侵粉唔識野唔用腦又唔睇時事就好心唔好沖出黎柒啦

乜q美國價值呀，廢侵係American frist. 美國價值係民主自由呀，即係你口中既左膠擁護既野呀

呢到有幾多個係1415年仲未識文化監暴既, 定還是泛民底唔受得批判

都係提醒大家唔好咁快放心住
唔好以為有大國關注就一定拆得掂而鬆懈
繼續做好自己姐

咁你去block埋樓主啦
屌你老母撐hocc特登開post屌人 引罵戰就無問題
覺得hocc講錯屌下佢 你就屈人帶風向屌同路人

唔睇呢件事邊個岩邊個錯
淨係見到你咁雙重標準法都覺得好核突

算啦你
口講不分化不割蓆實際上就分化緊人

北歐心理學同是咁的法網肥人一樣係熱狗衛星組織

都話呢到泛民神檯
不容挑戰
不容質疑
一齊參與造神計劃
永續社運

巴打好快會被熱狗

佢而家係賣材料比華為
但係一樣唔比華為人用
而家佢前排已經話會加關稅
仲有America first同自由無衝突

泛民維穩部隊日日開工洗太平地

俾link我入去屌柒佢

呢度連登嚟架，鍾意𨳒就𨳒啦

特朗普只係敵人嘅敵人 同同路人有D距離
特朗普都有話過香港嘅係riots 係中國同香港之間嘅事
雖然我唔係好buy hocc, 但佢今次講D野都唔係無道理
美軍來了我帶路並不代表我要愛美國同佢嘅總統

樓主講得啱 大家未至於要舉報呢個專頁同佢割嘅 但大家要有D提防 唔好俾佢帶到思想

左膠擁護民主自由

幾時report埋大種乞衣伍公子
有份分化啊

我哋呢幾個月都係屌嚟屌去㗎啦!
最重要嘅係屌完咪過去囉
咬住幾年前嘅野對件事都無幫助
點解呢件事可以鬧得咁熱烈㗎

唔割蓆！！！

割乜春？

唔好偷換概念喎巴打
如果你身邊有朋友由 和理非 轉變成 勇武，走上前線
你會唔會話佢彈出彈入，話佢虛偽呀？

Trump對於香港人黎講只係一個助力，
佢唔一定要同香港人企同一陣線，佢幫香港出聲係因為香港有利用價值。
如果香港冇價值，Trump望都唔會望我哋一眼

香港人可以求佢出手/ 或者做啲事令佢出手，但唔係必然嘅。

香港始終要靠香港人自己

呢排真係多左好多無謂野係度互屌
屌唔緊要
最撚濕鳩係d人見人純粹係唔同意見就話人帶風向/係鬼/有目的
跟著加句唔割蓆
但自己就係割人個個

緊急！！！ 唔該搵人report呢個fb page 「點新聞」

睇野要 獨立思考 多角度分析

我都好同意咁啱係大家同一陣線
絕對唔係同一張蓆
Hocc就係同一張蓆
不分化呀

歷史改變唔到
佢做過既野抹唔甩
同網上飯民打手嘈無意思
反而推左post

自己去同身邊朋友講仲好
有圖有字有 真相
一傳十
十傳百

連登仔女都要自己有獨立思想
唔好太跟風
呢到始終一個公海平台
有鬼有機心人唔少

香港危急關頭
6人死
700幾個人拉左
如果行錯一步
後悔莫及

點解重會有人諗住靠人打救

以事論事
呢個page又真係熱狗搞架喎

睇得出講割蓆果啲On9係冇腦，好明顯盲撐trump會俾佢揸住個春袋啦、做人唔該要幾手準備

熱狗搞既page提觀點質疑泛民左膠就一定錯
一定要排擠

你上咗佢車? 我無呀!
佢要行左, 我唔同意嘅, 我ㄧ樣會行右。
佢嘅行為其實影響唔到你, 你照樣會去行你覺得work嘅路. 唔需要將佢個"不了"放得咁大, 大到好似要滅佢聲咁。

咁你覺得佢灑完手段，個結果會係對香港好都係一個樂觀態度黎既。支持正面思想！

完全同意。

你想知就自己搵

其實HOCC除左係支持示威者既名人之外，仲係LGBT activist

推

懷疑有兄弟係臭格被虐待至cord comp

[黑警沒有一個是無辜的］一齊睇下黑警嘅公開言論

( Show Blocked User - 芬芳女素人 )
理性討論都容唔落
第一個割你

Cap圖寫嘅完全同意

唔會割，hocc係好人，只係冇乜腦啫。不過又咁睇，佢出呢個post係好事，因為成功引起討論，唔排除有小朋友真係以為trump會出於正義救港

佢步入咗政界先關注佢
甚至開始關注美國時事
佢做咗總統之後 美國真係好轉咗好多

同你非親非故
當然係各取所需
講得冇錯喎 咪咁天真啦

未必係"見到位"，我更相信係預先約定．
五毛有編制，散兵多不過都有正規軍，安排呢Ｄ唔難．

睇左杜文澤訪問佢條片之後對佢改觀左
起碼呢一刻佢係同路人
唔再係以前既左膠

可以利用既話 點解唔利用？
對個局勢有幫助自然要互想利用
咁之前係咁叫人簽聯署又做乜？

北歐心科學 = 熱狗
好撚煩

你就偷換慨念啦
hocc幾時勇武過？
更甚係佢文化監暴做過d咩你知唔知？

割trump?
你知唔知割點解？
Trump本來就唔係坐係我地哩邊，何來割？

今次分化撚咁易蒲頭
BLOCK九佢啦

侵侵唔會救香港 除非打擊到中國

樓上覺得612帳目果兩位巴打冷靜D先

612宜家係批得少 但係目前官司都未打完 法庭,律師都未收錢 上訴又未上訴 雖然我唔識D法律程序 但係都估到過翻一兩年先開始燒錢 正面D咁諗 612至少有透明度吖

大家驚倒錢海嘅咪等基金話無錢先再捐囉 之前都有傳612要義士俾20萬保釋金 但好似係fake news
煩請各位請獨立思考下係612有問題 定係有人惡意追擊612, hocc之流

咁你去聯合國演講，g20集會果陣講清楚丫嘛

我地唔需要Donald trump 幫手架，只需加拿大，英國，法國等世界其他國家

人地元首留意到件事出句聲，佢當然唔係單純為左你啦 同你有親咩，但係佢講一句令到戰局對香港有利，點解係不了呢？

呢個Page
不了

你咁樣主動篩選, 自己人只會愈黎愈少。
我哋真係咁多人可以再少人咩?

屌佢老味又分化

你就真係算啦
駁唔到咪收收皮先
乜撚野叫口講不分化不割蓆實際上就分化緊人？cap圖入面留言已經係溫和+戴埋頭盔唔講佢以前點屌前線義士喎
圖中留言如何分化緊人？試詳細說明之

未係完美 可以改善 做得更好

721

佢顧下自己形象同言行都要啦
呢頭上完聯合國叫人幫手
轉個頭有人出手幫你制衡個敵人又話信唔過
佢唔係我地呢d nobody上連登鳩up 喎

佢意思係唔好剩係指意侵侵，唔駛過份解讀。

以事論事
唔講今年
我籠統啲定義何韻詩乃至於戴妖同泛民係2014左膠
呢班2014左膠有9成人既政治智慧都唔合格
佢地既出發點就算係好
但做既野實在太膠

熱狗之流

和理非同本土本來就有解決唔到既邏輯 再講落去唔洗有人齊心

瑞典呀
人地拎埋PR

你明唔明HOCC講緊乜?

我淨係知北歐心科學版主，一直都係私怨L

trump 係聯合國主席？

係雨傘心結

一個藝人可以代表香港走上聯合國
佢嘅功用遠遠大過佢嘅意見
打死都唔好割

不割蓆唔包和理非、泛民同知名人士架

講真，TRUMP其實真係生意佬，佢宜家出聲只係選舉近了，兩黨議員都企同一陣線，無得佢唔出聲。

好彩我哋仲有pelosi backup

其實何義士又真係有D傻嘅…雖然佢講嘅係事實
但係佢係公眾人物 學樓上話齋 俾人翻譯左俾特朗普睇就唔會有美國幫手架喇

唔割

我都頂唔順呢個熱狗衛星PAGE，竟然仲有人睇

借個位嚟

818大遊行要百萬人就唔好咁懶啦

香港人唔可以輸

仲有 如果你講得屌hocc 係分化既 咁諗返你地機場點解屌勇武就唔係分化 講到尾本土泛民底線唔同 再講就直接分化

trump無端端出聲講香港只係想爭取同雜種談判嘅政治籌碼
根本佢從來都冇特別諗住幫我哋，只係佢所做嘅嘢咁啱會幫到我哋噉解

根本就係你地過份想像
作為一個生意佬 侵係呢個時候可以利用
互惠互利 佢係為左美國本土利益而做
有咩割唔割？HOCC就係講左個事實 叫大家唔好盡信政客
同一道理你都可以批評佢言論 而唔係割

屌 HOCC 唔代表割𥱊

只係表達對佢呢件事上嘅不滿

唔代表唔 appreciate 佢去聯合國幫香港發聲

都係個句
唔理佢咩原因
幫到我地就

我又唔覺得佢講事實好肉酸，因為我都係咁諗，TRUMP只是睇住自己D選票先出聲，宜家仲係在玩下Twitter咋，佢肯認真出手(例如在貿易戰一步都唔讓)固然係好，但唔好期望咁大，以為佢用twitter就可以幫到香港，吹下水，幾咁易

仲有佢要爭取連任
有佢幫當然係好，但完全信佢就不了
唔好話侵本人，美國不嬲既態度就係一個只做對自己國家有利益既事

2014 文化監暴
hocc 為當年既事道歉未？
點解雨傘會失敗
左膠係其中一個原因
所以大家要監察住

家下係hocc先割
trump係美國民選出黎
你屌佢=屌國民
叫美國人點支持香港

唔好期望有「英雄」出現(我諗呢樣都係hocc想講的野)，呢個正正是14年其中一個失敗的原因。改變一定係要靠自己民眾的。唔好比trump在twitter講兩句野，就抱有太大期望，對trump來講，在twitter 9 up代價係好細，因為自佢未做總統開始，已經無限9up。

8.16 全民提款! 揸現金，不消費

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

幾時先清醒 只有香港人先會幫香港
其他中共 美國 英國 乜國乜國 先係外國勢力

不分化 不割蓆

你睇返上面，係你自己講五年後佢開始勇武埋一份我跟返你講嘅。

佢文化監暴嘅事我知，但係咪等於佢講嘅野錯呢？

HOCC呢個發言，某程度上係提醒大家，唔好太旨意Trump，因為佢始終係生意人，邊度有利益咪去邊度。

其他野唔敢講，但係熱狗真係原罪黎
9泰咁耐除左直播做左乜野？

Hocc救你次數多 定係侵侵？
淨係中信果獲 都夠哂有突啦

721 811

屌嚟把撚咩，專心做今個星期嘅活動文宣好過啦。
仲衰過對家，人哋都識槍口一致。

我又唔覺得hocc係diu緊佢wo，佢反而提醒左一樣好好的野，就係唔好期望有「英雄」出現。14年就係好多人想有人帶領、帶頭去做，無辦法做到人人皆兵，呢個都係其中一個失敗主因。

要睇本身嗰個人係走咩政治路線
但trump肯定唔係走世界警察路線

hocc 只係善意提醒大家, 對侵嚟講, 香港真係只係condom, 不過依家佢要吊習近平, 依個condom 佢需要用上.
但hocc 不明白, 我們這個condom, 可以通過侵吊習近平的時候, 進入牠的菊花, 搽上胡椒噴霧令他後欄著火
這是互相利用的關係

好多熱狗都係唔比人後來自我進化架，佢地的邏輯係: 因為你以前xxx，所以你宜家都會xxx。

呢個真，大小布殊偏向係走世界警察路線，obama就大愛左膠，trump就係投機主義

泛民打手都認為熱狗以前分化所以而家都會繼續分化啦

唔通侵會因為佢講一句就放棄自己爭取連任的籌碼咩

講真，Trump啲行動往往買大開細。估都估唔到，與其靠佢，不如靠其他國家幫手仲實際，雖然其他國家無美國咁大實力，但係係國際社會上都發揮到作用。同埋唔好諗住Trump會好幫手，佢只係一個只顧本土既人。

有無了解過何韻詩究竟去既係咩國際組織發言
膠都唔想比
美國發言係對我地有利
但佢隨時都會背後捅我地一刀
完全無講錯 佢係個生意佬
只係呢一刻順路
隨時下一個街口後就不再見都唔定

你分唔清咩叫盟友咩叫自己人

唔洗假設架，熱狗的邏輯同行為，到宜家都仲周圍都有

希望佢地都識自我進化 唔好再話人以前xxx 宜家都會xxx

唔好傻啦，HOCC算得係乜，佢一句絕對係唔會令Trump改變佢既策略

想問下宜家侵對香港承諾左會做d咩

讚成HOCC係咪ON9嫁?
而家打緊仗, 仲講道德?
HOCC話晒有D影響力
what if 佢呢個POST比人譯左英文標榜香港人不願美國人介入事件咁點呀?

你可以唔支持TRUMP, 但而家關鍵時候係咪應該同呢個敵人的最強大敵人割席呀

就係未有 但已經有人帶風向叫唔好信佢

好熱狗式分化

熱狗衛星page

家下係想美國通過法案
唔係要英雄
要有美國人既支持

其實無論你信侵定唔信佢，都唔會影響侵的決定架。唔好成日期望有世界警察來打救自己啦，香港咁多年就係衰呢樣野，難得呢兩個月做到全民皆兵，唔好去返以前望上天比個superman出來救我地

一世都係？ 咁佢以前番大陸登台添啦

熱狗page快啲收皮啦
有破壞無建設

有呀,,,
話要傾掂TRADE DEAL, 先要攪掂香港
咁都好正LA

唔在乎還唔在乎
HOCC好話唔好聽都上過UN㗎
佢講野點都有少少影響力

香港人自己最多做到攬炒
有外國勢力幫會多個可能性

美國睇侵侵嫁咩

我覺得hocc既意思係 唔係話唔要美國幫，但唔好完全信哂佢，靠哂佢

呢啲都分化 啲人有冇腦？

你覺得入立法會嗰日出面所有人都同意爆入去? 唔係。咁你覺得點解佢哋一直無走到企喺到?

熱狗怨婦真心好撚煩

無錯 唔通佢會要個係敵國下面既地方？ 如果我地猛d其實佢可能問左我地做唔做買賣

人係會進步
當年既和理非 今日可能已經係勇武
甚至係六月仲係和理非 今日已經比人charge暴動
所以唔好用人地以前既諗法攻擊人 好嗎？

係，但唔好只指意外國勢力，一定要香港人人人參與

你自己冇判斷能力冇獨立思考㗎？
即係一個有影響力嘅明星講咩你100% all in信哂㗎？

屌9 hocc 就係熱狗
屌9 文化監暴 就係熱狗
屌9 泛民 就係熱狗
屌9 民陣 就係熱狗

打完稻草人未啊？

/
伍公子 同你解釋咩叫「不分化，不割𥱊」

對香港有利咪足夠囉
使唔使侵侵派哂綠卡俾香港人先叫唔出賣香港呀?
hocc都傻傻地
總之最後侵侵隊9冧支共就得啦
仲講道唔道德? 譚道德上身咩屌....

熱狗恐懼症
無辦法啦，熱狗的形象，真係深入民心

HOCC 有機會影響外國傳媒同共和黨支持者對香港人嘅好感
明冇

同D唔曉中文嘅人真係溝通唔嚟...

之後就去聯合國求助，到trump 開聲又屌走人。。
鬼唔知trump 係生意人，但敵人既敵人就係朋友
除左美國， 仲可以搵邊個國家幫

侵在twitter 講兩句，係唔等於佢承諾左會做d咩，唔該留意返

你會唔會太睇得起佢....................
侵: 邊個是hocc?

真係cls 要唔要開翻個舊登ac 證明我當年點屌熱狗
先可以證明自己唔係死熱狗

文化監暴做過幾多仆街野？
上面有個話咩人會進步
另一個話佢做歌手 走去關心社運 好好

On9 logic
咁用佢地idea 依班人永遠都有光環 就唔屌得啊？
On撚柒9

講過十萬九千次
侵同香港商家佬有好大牙齒印

好多熱狗share

係人都知互相利用啦，我都知點都要自己努力
但呢d 依加唔洗講出聲住。
"trump 出聲喇，但大家要小心佢呀, 佢睇錢架"

搭左雞棚 上左神檯
不容質疑 不容挑戰
兄弟爬山 你“分化”啊

美國總統大曬咩
不嬲都只係望緊國會過人權法
阿侵單打下雜種當食花生咋嘛

我認得你
當年屌爆熱狗㗎嘛

今日變做熱狗有咩感覺?

美國條戰線開始見效，hocc就叫人唔好理侵侵，搞到關係尷尬，美國點幫你做野？

感覺一定Free過瞓喺若驊對波上面

上過UN又點? 習近平點睇佢佢都唔care啦!
佢睇到自己想做或唔想做嘅野咪得囉! 你驚hocc激嬲佢? 唔好玩啦! 人哋睇big picture㗎。
你依家係好似直頭想滅hocc聲咁。細節唔同咪
唔同囉! 大方向一致就各有各做, 唔分化啦! 有唔同嘅聲音係一定㗎!

你無端端再鬧侵侵
就當你割蓆

你質疑hocc
你分化啊

無錯，講多次，何韻詩根本低能
割蓆割到去美國總統

仲要聽晚有佢份？

其實佢又冇講錯
而且佢講向侵侵本人求救不了啫，冇話其他要求國際關注同支持嘅事不了喎，otherwise佢去UN嚟把撚咩？

鬼唔知咩
不嬲侵侵有侵侵做
香港有自己香港做
唔需要對侵侵咁大期望
但亦唔需要覺得侵侵隨時反轉豬肚不了咁絕望
佢亦都無責任要對香港作出承諾
何況只係一個tweet
我淨係知侵侵而家隊9緊支共
可能可以間接幫到香港
咁樣話不了我覺得over咗

因人廢言
好聲好氣同人講唔好追究hocc早幾年做過咩
而家熱狗page質疑幾句就ban左先

終於有持平說法
而家係何韻詩割Trump同前線美國旗手（當中仲要有白人），畀人割佢割，都好合理

係
到時大家等收皮

咁你覺唔覺得佢講錯野?

左登仔真係唔撚識架，佢地撚識咩係社交禮節咩

冇講錯野就唔洗勞師動眾喺到護航啦

我懷疑我同緊個bot講野

熱狗page
不值一提

呢條友中學既時候已經係咁
做過下辯論隊成日覺得自己諗野出類拔萃

我個人覺得無野
完全無需要放到咁大

以前就賣前線手足，宜家難得侵侵都出兩句聲又割走人，講到尾都係諗住叫班甩頭甩骨既泛民/文化監暴友去做主導。

好撚嬲屌你老母

咪係，而家何韻詩唔屌得？

好多人為咗唔分化，都忍撚咗好多日

你老味何韻詩割蓆割到去美國總統

你開波就唔好怪人

嗰班本身唔鍾意Trump既死左膠，
唔該出少句聲，講少句低能野

搭緊雞棚
聽晚大會一完就準備同港共議和架啦

係人都知侵侵係9upper，但始終人地係一國之首、民選總統，人地國家幫緊你點都要比返幾分薄面下話，阿文化監暴召集人仲要唔係普通KOL，係上過聯合國發言既KOL，會無人MON舖我唔信囉，咁好態度當眾落人面話不了，真係唔撚識架wo，依D根本唔係識唔識政治既問題，而係一般社交禮節囉好冇，雖然老美一定唔會咁小氣同佢個白癡計較（始終救香港佢地有著數），但都好撚柒囉唔該

唉 好撚嬲
仲要成班on99 咁覺得何CC好偉大

我幫你重整下HOCC嘅野

佢上UN叫世界各國幫手
之後美國想幫手
但佢就公開咁講美國另有企圖 要小心
即係佢唔想美國幫手啦

閣下係咪都仲覺可以接受?

真係好撚嬲 屌
點解可以有成千正評

Hocc竟然有呢個本事令到雙方關係尷尬
我真係要重新認識佢

最近杜汶澤有條youtube片 何解釋返果陣成立係用黎文化界監警察出橡膠子彈果時 會企係最前wo

歡迎入嚟圍爐

雖然話就話本土派 都係城邦派多

"要小心"
A warning only

情趣投票係真

呢個PAGE我都有印象
純粹私怨撚姐

wa屌 原來有個咁ge post
見到裡面啲ac 都係friend子
大家有覆個大家 相近立場嘅

企係大家前面擋子彈
反而被割

而家我問朋友借錢
朋友A肯借畀我
之後我公開咁講朋友A另有企圖 要小心

閣下係咪都仲覺可以接受?

美國總統出聲幫拖

反而被割

侵侵都係有利益先咁講啫 隨時反轉豬肚
佢幫手咪當bonus 自己香港自己救！

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

超雄爸爸咁左都未出聲
Hocc

即係你話HOCC都應該出嚟齊上齊落，就算唔同意爆入立會，都要無走企喺度？咁又係喎！

唔係分化，認同有好多人受HOCC感召而出席，係好有利，真係會感謝佢。但佢講同做2件事，呢個人格分裂。而家時勢，敵人嘅敵人就係朋友啦，利用咗侵侵先啦！

聯合國無人理香港，美國先可以救香港！美國是西方世界大佬，自由燈塔！

無人要和hocc割蓆，而hocc都不應和侵侵割蓆。
侵侵雖然口無遮攔，但Trump administration個個都是制裁中共的鷹派，而且好多都為香港發聲，比如Pence, Pompeo, Mitch McConnell…… 如果Trump是庸才，就不會招攬咁多正義的幕僚…… 中共先成日醜化侵侵，話佢係商人，只講利益。我覺得大家唔好針對侵侵或美國，用陰謀論來猜測佢哋幫香港的目的…… 美國人真心支持民主和自由，這是美國立國之本，溶於美國人血脈……
過去美國連同盟軍一齊打納粹，美國幫手打越共，打北韓，之後列根解體蘇共……現在美國幫香港對抗中共是情理之中！

咁咪佢反轉果陣先屌囉，依家岩岩出第一句聲就話不了係想點呀，真心想幫都即刻唔鋸啦大佬，未衝先抓鬼呀？

First: They are not friend.

Second: Hocc is not the leader of us; she is just ONE of the protestors but a public figure. Nothing more than that.

Third: Trump: WHO THE FUCK IS HOCC? A CANTO POP SINGER? IS SHE IMPORTANT? DO I NEED TO KNOW HER?

唔係割蓆/屌佢
但係佢自己轉呔咁撚叻仲笑人轉呔又真係有啲抵屌

呢個page 專分化，日日屌9泛民，唔係話泛民唔屌得，但最衰要團結既日子就日日屌自己人

岩.....唔講其他上聯合國出聲果下真心係佩服

不過講完柒野又唔認錯唔屌唔得

侵侵：港版AOC

1. 而家我問人借錢
有人肯借畀我
之後我公開咁講嗰個人另有企圖 要小心

閣下係咪都仲覺可以接受?

2. She represents Hongkonger in UN.
3. Trump is unrelated in this context.

其實人地都係帶出事實
等大家唔好咁早高興住
唔割呀 良心藝人

明顯同Trump就係利害關係啦! 如果Trump真係肯幫唔通佢會block? 佢就算想block都無人會理啦!

多謝巴打解話我已經無晒氣比班左登仔激撚死

如果何韻詩呢段說話係由3毛講出黎
大家一定會話香港人方向正確
繼續搵侵侵繼續搵美國幫忙
同埋一定話比侵侵知大陸人點話鳩佢
成個運動一開始已經講左咩方向咩方法都要試
香港人用條命出黎反坑
無非都係想有外國勢力幫拖
點解個個都話64 version 2好難再有
唔係因為香港人條命特別值錢
所以中國唔敢郁手
係因為大家都話係全世界Mon住中國
「外國勢力」啊
香港呢個國際地位
又係邊個比？中國比？
都係因為「外國勢力」啊
一向政治政黨政客都係污穢
做唔做出面又另外一回事
等於建制派閪到出面
大家明知泛民都係賤
大家咪一樣含撚投泛民
唔好唔記得
泛民出賣香港人唔少啦
何韻詩又有無屌過？
好多嘢大家看在眼裡
由其呢個時候
知道還知道
講唔講出口又另一回事
只要邊度有一絲嘅希望之火
都唔好走去自己走去撲熄佢

兄弟爬山
各有各做
沒有大台
不要造王

轉馱唔洗道歉既?
佢仲要係一個極端到一個極端個隻轉
香港做政治明星真係好抵死

*好抵玩

非常時期 大量啲
出賣手足呢啲仆街行為等贏咗再清算
希望美軍快啲嚟

屌熱狗就可以屌左幾年都仲屌緊（仲要周圍屈人係熱狗），販民左膠做過咩仆街野就幾日唔記得晒

口號咪既往不究
你翻舊帳 你熱狗分化割蓆啊
快d搵石掟佢！

大三FB 分化page加埋陳到/顥魄 ，全部前熱狗底，可以唔理佢地，本身打算反送中事後開講，之前612基金無啦啦被人叫唔好捐,一上FB即時有人追擊612

為大局忍左好耐，終於等到侵侵都打埋開口牌佢就係度玩膠唔屌唔得

明明熱狗投票紀錄乾淨 (連撐韓國瑜嘅毓民都乾淨到不得了)
又冇去過警署錄口供令義士入獄

都唔明點解D左登仔反熱狗多過反販民

北歐科學心
敗傲囉即高
呢兩個science page都熱狗味濃

巴打識佢真人
有追開呢個page 都唔知點解條友成日寫d分化野

最怕好似天水圍單野咁下次又少幾十個手足

敵人既敵人係朋友
HOCC 要搞清楚呢點

都係嘅
各有各做啦
真係唔好阻咗美軍

因為呢到有一大堆泛民打手囉

講真 我地靠侵侵又點
自己既事最後都係靠番自己爭取
人地幫係賺左
有咩好嘈

Your example is an one to one relationship which is very different. Hocc is just one of the millions.
Yes, she represented us in the UN, but does Trump make the decision base on that? No. I doubt he even remember her.
He clearly will make the decision base on what he considers might be beneficial to him, to the states. Who care whether one of the millions like him or not? Do u think US is alliance with the UK because he likes them? No. Is all business.

痴撚線架！有咩言論有力得過美國總統向中共施壓？

特朗普有自己國家利益盤算就梗架啦，佢係美國總統黎架大佬，佢都要向自己國民交代。但人地有利益就唔接受或尋求人地幫助？唔好咁on9好無。

何韻詩冇講錯 真係唔可以信哂靠哂侵

支持hocc 痴撚線 中共宣傳機械摺埋收起啦 侮辱人智慧!!!

依家爭取緊美國個香港人權法通過，阿上過聯合國發言既香港KOL何小姐就走去屌走人地總統，跟住話要靠自己爭取？ 唔好將D野掉撚轉晒黎講得唔得

畀你shift 到focus添
而家唔係講緊實際影響
而家係講緊做人冇公關食得屎...

Again, Trump is unrelated in this context.

又係二分對立
老娘本土派，當年屌柒我男神天琦已經恨之入骨，熱狗成為過街老鼠唔係冇原因架!

盡你老母力咩，佢除左割蓆同博光環，仲有做過啲咩？佢去完聯合國鳩up幾句之後，咩都無發生過

'We Never Lose. We Either Win Or Learn.'

我無嘢講
我要搵律師
我要去醫院
我要投訴你
我唔unlock機
唔著Gear影張相

Again, I think he would only help when he sees something beneficial and I know u think otherwise which is totally fine. Ok, I really have enough of this topic. Let's end here.

怨還怨
天琦同熱普城當年應該係私怨
販民係公德有虧
點睇都係販民仆街D

Hocc唔知幾時變晒做大家攻擊對象

冷靜D先，依家係講緊屌親販民左膠就被屈係分化熱狗

仲要係敵人既最強大敵人

而家敵人既最強大敵人一路打殘緊敵人

而何韻詩就出嚟話不了

何韻詩？不了

熱狗真係人強馬壯，百萬雄獅

唔係靠侵侵 係靠美國幫手

死基婆收聲當幫忙啦

咩又係席位，咁咩之後用自己一票投囉!
家下又攻擊612.又追擊個TB做咩？說好的兄弟爬山各有努力呢？唔係共識黎咩？
我份人好睇表現，假如劉慧卿有日上前線食彈保護義士自然有我一票，好過某D坐冷氣房屌票。過去表現令我有戒心，但唔代表要忽視人地家下付出。(如有)

推，佢都係提醒下大家唔好打飛機打得咁high姐

割佢lm

冇利益做藉口，侵點幫？人哋slogan係America first

其實trump一路以嚟都係抽水咋
唔好諗住佢真係企香港呢邊
只係咁啱中美貿易佢可以拎香港嚟笑下大陸

正確， 我真心唔覺佢講出事實有咩問題， 不過點都唔割

612籌款去向遲遲未有公佈
但係次次遊行集會就準時出黎cap水
又唔質疑得

HOCC要人幫又講鳩野
又唔質疑得

兄弟爬山呢個擋箭牌幾好用
順手造神搭雞棚

人地trump 出聲支持香港，
關你何韻詩撚事咩？
又話各有各做、不分不割？人家美國人做就唔得？

翻譯傳到去美國點算？
何韻詩公眾人物嚟㗎

何韻詩真心戇鳩

沉沉係生意人， 睇利益， 如果幫香港有利於佢， 就算全香港人dklm 佢都會幫拖

係又點？
咁一個公眾人物就可以去屌鳩人哋總統？
山水有相逢，你又知日後美國唔會進一步幫手？

豆腐西施

聯合國KOL 試想下佢係聯合國度講侵侵唔可信，請死撚開D，求其他國家救香港

大佬，你話人無道德啊
堂堂美國總統，
咁樣俾人侮辱法？

咁講野又真心on 9 , 不過目標未達， 唔會分割

成件事就係：
1. 何韻詩上聯合國叫外國關注、幫手
2. Trump: 收到、出聲
3. 何韻詩： 你唔可靠、你無道德、唔會求你
4. Trump:

麻煩屌醒佢

屌不等於割席

有不同意見啫

起碼依家9成9屌佢既人都無話割，只係想佢咪撚再玩膠

如果佢有能力迫使中共容許香港有雙普選，甚至令中共倒台，比trump lam盡利益都無所謂啦

依家咪谷緊人權法，跟住聯合國KOL何小姐話唔撚要美國總統幫

「咁一個公眾人物就可以去屌鳩人哋總統？」
你講緊咩則係唔可以受批評每日都有人diu緊trump
Trump係一個businessman啊一切只係dealg20可以賣香港今日可以支持香港，而就係因為businessman無原則hocc先希望大家目光放係pelosi丶rubio

都唔明有咩好屌 互相利用四個字咁顯淺，你要明白特朗特做任何野只係為自己同美國利益，香港無用就bye-bye

唔好唔記得佢G20擺撚到明係用香港囉著數而家貿易戰囉唔到著數就打香港牌

佢嘅意思即係同曹操用司馬懿一樣，你可以用佢，但必須提防佢

利申：我太期望外國勢力，自己香港自己救

笑撚咗「侮辱」trump明明佢一直都係咁畀人講上台前上台後都係再難聽都有

美國群眾又會點睇，
自己用選票投出來的總統，
無啦啦 比人話「冇道德、唔可靠」？
前題係人地岩岩先幫完你出聲

夠喇，返出去推啲重要post啦
不割蓆不分化，好嗎？

美國人自己鬧，
同埋外國人鬧，你覺得一樣？
（你阿媽鬧你，同街外人鬧你都唔同啦）

人地講到得兩個全職做，質疑唔係問題，係時機啱唔啱，你覺得人地出埋名聲譽俾人踢爆cap水唔插到飛起？以連登追擊力量。
hocc係向世界聯合國求助，唔止美國，如果有心睇post 唔少連登仔都有屌柒trump 生意佬意見一時一樣，佢都係叫大家勿太高期望

依家香港係以弱者身份求人幫，係人都知侵侵係9upper，但始終人地係一國之首、民選總統，人地國家幫緊你點都要比返幾分薄面下話，阿文化監暴召集人仲要唔係普通KOL，係上過聯合國發言既KOL，會無人MON舖我唔信囉，咁好態度當眾落人面話佢唔可靠不了，真係唔撚識架wo，依D根本唔係識唔識政治既問題，而係一般社交禮節囉好冇，當然老美救香港佢地有著數，一定唔會咁小氣同佢計較，但都好撚柒囉唔該，屌佢係想佢鳩UP少句當幫忙

呢個又真

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

何韻詩幾廿歲人都咁戇鳩
將心比己，
你啱啱幫完一個人，之後即刻俾佢屌柒。你會有咩感想？

咁佢啲用詞可唔可以好聽少少？
點解一定要用咁難聽嘅說話

啱啊，人地國會做嘢多過侵侵
唔明點解要放侵上神枱

Yes

依家香港引申到咁多國家同情同關注都係因為公關做得好帶黎既道德感召

執垃圾、道歉之類，雖然有Ｄ我都覺得太左膠無咩需要，但配合埋香港既局勢意外地成為左最有力既後盾

何小姐今日既發言完全係背道而馳，公關災難

最仆街既就係佢永遠唔肯認錯，所以先拎返文化監暴笑鳩佢

國會做野唔代表唔洗比幾分薄面人地既民選總統下話

咁係咪要美國總統黎幫拖都要睇你面色講野？再講，hocc話不了，係拒絕trump，而唔係提醒人唔好咁高期望，你話hocc幾咁on9呢

估唔到連登咁多人盲撐 何韻詩
咁都過千正評，真係好失望
反映大部份人都冇獨立思考
（僅僅因為何小姐有光環效應）

利申：屌醒佢地、不割不分

最弊好多on9信晒何韻詩，
覺得美國幫手冇用、為利益
所以放棄美國戰線

真係多得何韻詩唔少

應該係屌何韻詩叫佢咪同trump割蓆
話晒大家都同一條船
大家都咪割

依家唔係分化
純粹係屌醒何韻詩，同佢啲fans
提醒佢哋唔好同美國總統割席

明明而家係 何韻詩 玩割席、分化

hocc岩喎，根本浸浸真係生意佬睇利益，唔好咁傻以為佢會講道義

Btw 有冇人睇過佢關於612基金既post??
究竟係真定假？

班分化撚都戇鳩鳩
侵侵由day1都係睇利益頭睇到出晒面啦
使唔使大字報咁同你講話佢係商人你先信

HOCC金石良言想點醒膠過左膠嗰啲人
請問啊清你做乜尻又沖出黎柒

乜撚野叫割trump 佢有話企我地依邊？
如果話何韻詩唔可信 trump咪仲更加唔可信

其實人地個民選總統無習種咁撚小家

講到佢搞中共為咗香港咁
瞓醒未

唔係惡意狙擊，而係你一唔提醒啲人又會鍾返個頭埋去，香港人好善忘

Hocc提你地唔好信trump就得，人地提你地唔好唔記hocc文化監暴就唔得?

講轉軚hocc都係佼佼者。

侵侵唔CARE係一回事，都無需要講到咁難聽，依D緊張時候玩少陣膠都得下話

大家都係緊張件事，一小步差錯都好大影響

你真係人乎其名 小朋友唔識世界
聯合國演說 係國際造成既迴響有幾大你知唔知？
搏光環搏到要搏中共封殺冇錢搵？好似其他偽人咁奶共賺到笑唔好？
人地出遊行集會又要話你知？
咁都唔盡力，唔通特朗普盡力呀？
條鍵盤戰士係twitter到鳩up幾句班人就打哂飛機Trump講兩句就輕鬆洗底

傻豬
割蓆既大前提係要大家係同一張蓆 同一立場
Trump從來都冇企過係我地呢邊，出口術只係基於利益考慮，攞香港做政治籌碼去打貿易戰
何來割蓆？

你唔需要去猜疑人地目的，每個人都係為自己。
事實就係：
人哋啱啱幫完你，你多謝都冇句，仲屌鳩人。

在情在理不合？

講真 我對Donald Trump好撚失望

明明幾日前成班連仔二千幾正評語對trump 失望
之前已經好多類似post
trump 講留意香港事態發展 連仔
trump 唔俾任何意見啦 連仔
trump 香港人有勇氣 連仔
無限loop ......
呢類post近兩三個月睇到悶，我以為用商家佬角度睇trump 已經共識，個TB講句重點俾人屌

HOCC係帶出侵侵本人未必著重香港本地人既命運
而只係咁岩侵侵講句野係對香港有利
即係侵本人 同美國政府 對香港都有唔同睇法
咁係再正常不過
作為一般人當然好希望侵侵真心係幫香港人打嬴

侵侵幫係bonus 重點係美國國會先係自己友

想問Trump幫咗香港啲咩？
臨時轉呔喺twitter到做鍵盤戰士叫中共拆掂香港人道問題？
搞返清楚，佢原先既立場一直都係wfc香港，係依家對trade war有著數先出聲。佢嗰啲根本就唔係叫幫，係利用。
一直以嚟幫手聲援同推人權法案既係美國國會議員，而唔係佢。

一樣的意思
但絕對可以用放得上枱面嘅說話去包裝
偏偏何韻詩做唔到

Hocc共和黨㗎咩？點割Trump呀？Trump有上前線勇武？
香港點睇都只係Trump打貿易戰嘅棋子
何發表自己睇法有乜問題

其實係Hocc太認真侵侵跟本從一至終都係twitter 9up ，無表過態何來轉軚

認真理性討論post 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

人地記者隨便都話hate trump啦
對美國民主社會真係唔洗咁緊張，不嬲有個句講個句人地先更appreciate 你。
好似hocc 走人權左膠路線嘅，如果無啦啦讚侵，人地美國覺得你偽善添啦。

屌你地
侵同議院係分開架

問題係佢表達得柒，話「哈，又轉呔」
但係佢自己當年文化監暴，同義士割蓆，其實佢都係轉呔既佼佼者
依家有人challenge 佢，佢就屈人係熱狗

仲有話向侵求救不了
係HOCC自己不了，定呼籲其他人不了？
我諗搵得侵求救既人都唔係全部傻既，知道侵為人係點，政治一向係互相利用
似乎係HOCC本身唔識政治，好彩佢都講明唔會從政

講真，如果唔係侵當選總統，其他人夠膽同中國開貿易戰？
今時今日呢個天時地利既局面，好大程度上都關侵事

老實講 民主黨無咩 pivot to Asia重返亞洲係邊個黨嘅總統提出同實行 係奧巴馬一個民主黨嘅總統 之前共和黨嘅小布殊發動代價極大嘅阿富汗戰爭同埋伊拉克戰 俾咗中國發展嘅時候 亦即係中國嘅黃金十年 所以你話邊個做得更好

文化監暴沒有一個是無辜的。

果D係3毛黎
我有follow佢IG
留言有大半都鬧緊佢

冇錯，文化監暴何式凝，送左80個義士去死
自己乜事都冇拎光環

支持hocc

反佔中一早我就屌何韻詩我認我對人不對事
文化監暴班撚樣左膠2014做左幾撚多好事我當時企前線心知肚明

搖撚晒尾想立大台點撐呀？

Hocc講既有咩問題？
由一開波我地已經講緊自己香港自己救 外國係幫到我地 但都唔好完全旨意佢地
真係以為美國係國際警察咁傻豬咩
再講 hocc一直以黎盡心盡力
遊行又岀 外媒訪問/國際會議又去 又有盡自己藝人既身份叫大家關注呢件事
有咩好屌？做得有突添
就算佢講錯嘢 我會提點而唔係割蓆
割你老母蓆 宜家係咁放風想我地同岀名既人/媒體割蓆

但係佢呢家想返返去2014年玩返文化監暴個招喎
即係你唔跟佢role你就係鬼既意思喎

就算對事，佢當年真係同義士割蓆，2014既fb post 仲係度
根本佢都係"轉呔"既佼佼者，仲好意思話人

兄弟爬山各自努力，唔係佢無啦啦出聲都唔會屌7佢

佢呢家FB個新post係咁幫反對既聲音扣晒五毛同鬼既tag
同支那屈我地暴徒有咩分別

佢同文化監暴唔係鬼，不過真係光環忽上腦

不割蓆(主要係5毛手段)係指同路人
不包括有心搞事製做事端e.g, 8.11銅羅灣事件，77盧溝橋事件
冷靜，小心又被騎劫

光復連登
5毛出post大量討論
有意義的就無人理，比5毛洗其他板洗到去谷底

5毛

係喇wor 自己香港自己救，講就好好聽
你望下d 義士俾狗同黑社會打撚到點？ 又告暴動又盛
再望下泛民議員，照俾黑社會打，俾狗指住侮辱，點自己救？

我認同你話外國幫到就幫，唔幫都唔好指望
但係依家侵侵開晒聲俾張好牌我地
無啦啦做乜屌人"轉呔"先
而且hocc自己當年咪又係同義士割蓆依家轉呔
我唔否認hocc出左好多力，但係依家關鍵時刻係咪可以出少句聲呢，如果侵真係唔認數先屌都得啦

呢個同咩肥人果兩個page都係一9樣
乜都揾黎diu一餐
唔跟佢諗法做法就係鬼，個L個都係罪人

北歐心理學的確係鬼
但係泛民同文化監暴何韻詩想立大台真係司馬昭之心路人皆見